醫院竟然缺口罩？係人為……多謝猪隊友

我地係葵涌醫院護士，想同大家講醫院病房既口罩係處於供不應求既狀態。

病房口罩數量不足，向上級申請口罩給予既答覆係貨倉既人放晒假，要年初五之後先可以供給，但同時防止感染組要求派發口罩予採訪者口罩一盒盒放係門口供人取用，問題係會神秘失蹤，有時突然冇左一半，有時成盒冇埋！
現時病房要實行配給每名醫護一更只有一至兩個口罩，根本係為難緊前線。後方資源夠，又要派資源比訪客，但前線職員就承擔風險慳住用！！

口罩除左一次就唔應該再戴，正反面都會充滿病菌，更何況我地係咁高密度接觸病人，咁我地一兩個口罩過全日飲水點算？？又話醫院口罩完全充足，但最後資源就唔比人用！不如叫醫管局唔好收case啦 紅假之後先有人反工呀 ！

我地醫護感染左全香港都玩完啊！！你同我講貨倉放假？？？？？？？

憤怒自推

推
屌你啦
自己staff都唔保護好 點救人

請陳少齒食火魔

幾時開記者會講？ 係連登9up冇用架喎
你地又唔肯罷工

推

冇資源唔好返工，叫高層自己返埋佢

連保護自己都唔識就去醫人
如果有消防員願意唔著黃金戰衣就拎個滅火筒去三級火場救火，咁你咪繼續返工囉

你願意繼續返工係你抵死

如果係真 老實講
咁你都仲繼續做怪得邊個
有使命感唔係大哂 你有無見過消防唔齊裝要本住使命感入場救火？

猪

豬

唔開記者會就搶唔到話語權

放門口口罩可唔可以自己醫護擺返1/3 backup?
供人取用，醫護都係人

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

屌你怪隊友唔怪政府，係政府防疫不足，導致口罩供應不足，導致醫院無口罩，拉闊啲睇

呢個政府無得救！

醫院偷野一直都有, 好多廢老平時唔帶口罩直接係病房拎

有一手料請報立場、蘋果等各大傳媒

WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 63836568或致電：63836568

立場
報料電郵：report@thestandnews.com
報料telegram：

港台

立即罷工

咪撚返啦On9

啲醫護豬西咁蠢，邊會諗到呀
最緊要救到人呀

葵涌醫院唔係精神科既咩？

cls 最緊要嘅地方反而冇口罩用

Push

政府不封關不作為
讓武漢病毒入侵香港
病毒持有者唔發燒，過關體檢check唔到
唔封關根本係謀殺香港人

醫護界作為唯一能議價的人
卻認為罷工乜乜乜，責任攬上自己到
醫護不作為如同站在政府的一方
真係枉為人，我呸。

下面兩條片講病毒唔會發燒，過幾日就死

呢條片係專家分析有兩種冠狀病毒

醫護界唔罷工，下場一定無好結果

又係呢d on9仔
今次真係murphy’s law
本身小事變到今次完全收唔到科全國一齊死

On撚9

推， 叫班高層自己做

畀多次機會你打多次個🐽字

永遠都會有自私貪心嘅人，不過口罩唔夠仲要派係咩心態

痴線

罷工啦

呀邊個又話醫院d口罩好夠用，可以派埋比市民既

Pushhh

屌你老母

屌，同武漢一撚樣

罷工囉
咁都唔罷唔抵可憐
自己攞黎

老老豆豆 唔罷工你地就預咗會喺咁

半年有多 林鄭教左你地咁耐 團結反抗都唔識 淨係識blame to victim 有撚用咩。

連口罩都唔夠 唔好返工

on9攞去周圍派都唔留比自己人

罷工唔係咁易 樓主夾埋同ward其他人一齊唔撚返啦屌

罷工, 唔好賠左條命比政權

咁都唔罷工真係抵撚死

pish

猪？

cls

感謝醫護
你哋要好保護自己呀

講醫護保自己條命為先
如果連醫病嘅你地都倒下
咁樣就冇人幫到真香港人醫療

高層講嘅嘢當佢廢up
口罩供應短缺就應先停止派發俾訪客

仲唔罷工？
政苦同d高層根本唔當你地係人

驚條撚咩，咁柒大愛唔戴口罩都得啦

唔罷工逼政府封關先真正全香港玩撚完

罷工啦好唔好啊
你唔地唔洗用條命幫港共執屎架

推呢個

防止感染組要求囉
做過大公司就明
你地條team死係你地既事
我地做好我地既事就得

你唔約埋一齊罷工，係度up有乜用

其實我驚之後番貨會變左中国製，廁紙咁簿嗰啲

跟住繼續番工

葵涌醫院睇精神科，要口罩做乜

推！要推！

你咪開記者會講囉

唔好以為做醫生就必須捨己救人呀，安全要緊

湖北疫區直送

咁罷工未？

無口罩咪唔撚返
有口罩先返囉

推
仆街HA!

葵涌醫院連住瑪嘉烈，而瑪嘉烈係專收隔離病人

cls

罷啦罷罷罷 im lovin it

開Press con 威脅罷工
否則全香港一齊死

走呀走呀

tui

唔鍾意咪罷工囉，不過睇死你地又咪繼續做，洗乜對你地咁好

罷工啦
利申：同行

屌！！！！

推
屌你老母醫管局

多謝政府

屌你老母HA

佢死不足惜

個個淨係識po微博啲評論上黎，然後就笑9人，完全冇人討論點先可以令香港封閉邊境。

你話醫護罷工就得？全民三罷呀！唔好將個責任推哂落醫護人員到，怪佢地唔罷工。咁耐以來，我地都係齊上齊落，依家香港生死存亡之際，我地更應該團結一致，一起對抗肺炎。

1.立刻組織全民三罷
2.聯合十八區區議員，正式宣布香港進入緊急狀態
3.宣布全港學校停課
4.要求民陣組織遊行至高鐵
5.加強地區性消毒及衛生清潔

自己香港自己救，我地唔可以再抱住隔岸觀火的態度面對肺炎，依個病毒已經殺到埋身！

我地要同時間競賽！唔可以再拖落去！！！

全民三罷，香港封關！！

罷工呀屌你
唔諗自己都諗下香港人

醫護係時候發聲

唔好比其他部門搶資源。

香港d賤種多到你唔信

我公司高危都係一日一個口罩
食飯飲水去廁所都係戴住佢
用嚟做show 俾人睇多過真係用嚟保護

係連登講有咩用

飲啖水都要換口罩？
唔怪得唔夠用啦

罷工

會唔會係支那人有計組織地去醫院偷口罩

支持罷工

係咪又送中

罷工喇
垃圾港共政府要你地醫啲大陸落黎嘅人形生化武器

我屋企人做緊QE又無話有口罩短缺同配給問題

岩呀，你高層自己搞撚掂佢

根本香港醫療資源就處理唔到，夾硬頂落得盞好心做壞事，遲早害死人

殘體字

記者招待會時要問呢個問題，同埋管倉啲人唔畀開ot咩，冇人做嘢唔係合理解釋噃

間間醫院話事人都唔同

Tui

應該門口有個保安睇住，每人一次唔可以攞多過一個。

疫症猖狂，藍都變黃。

無防護裝備唔開工是常識
試下收左黑警個頭盔睇佢仲敢唔敢上前線

去武漢含撚

罷工啦屌

第4點可以係日日五區開花。

仲有就係發表民間聲明，要求公務員全部以香港人安全為先，架空政府，關閉邊境

啱 係連登講無用

做醫護仲慘過做支犬
唉咩世界
殺人放火金腰帶修橋補路無屍骸
支那萬歲

醫院冇口罩？
上嚟開po屌完繼續返工

支持醫護罷工

咁點
罷工未
最撚憎聽啲人叫春但係又繼續做

你唔say no咪慘過做支犬

揾hca派

罷啦，屌你。人哋擺到明又攬炒，第一個炒實係你哋。自己又攬死唔放個炸彈
仲要豬字都唔識寫

但同時防止感染組要求派發口罩予採訪者口罩一盒盒放係門口供人取用，問題係會神秘失蹤，有時突然冇左一半，有時成盒冇埋

咁同宣傳醫院有口罩搶冇分別

push

唔好返工
就係咁

Cls
依家medicom啲口罩淨係供俾政府
如果真係俾醫護用我都唔嬲
但如果真係咁 我好撚嬲囉

命仔要緊，資源唔夠既時候，罷工會係一個最好既選擇

無gear 唔開工

同上面講法一樣

請立即罷工

直送武漢啦

上級
上司／高層

罷工
叫高層自己返

罷工囉

全體醫護馬上罷工吧，一時嘅混亂換來以後嘅未來

sigh

罷工都唔敢
而家已經唔係錢既問題係自己條命
我真係想為呢堆大愛左膠講聲加油

唔罷工 唔用工會力量去同人bargain講經咩
我地用銀行界力量幫你地講出黎？講出黎都冇人理啦

冇錯

屌呀

831

罷工啊

救人要先救自己

唔好再俾訪客
呢啲責任自負

罷工plz
求下你地

罷工！

想講個ward唔見左幾盒口罩
如果真係咁既時勢都要偷公司野既話真係好狗
因為一己私利搞到資源短缺 明明夠stock都變唔夠 要慳住用 限一兩個 整濕左又冇得換
做醫護做到咁賤命
如果我地前線有咩事果個同事都有99%責任

葵涌醫院唔係專醫精神科嫁咩

支那人偷野

開記招罷工啦

首先十分之支持醫護人員，但醫院高層連足夠嘅資源都冇比夠你哋，你哋仲繼續正常返工。。。必要時都要保障自己

痴撚線

搵人扮訪客攞定幾盒先啦，有冇人嚟探班？

消防有樣嘢學堂都有教，要先自保到先再諗救人，唔係嘅話你一奶嘢就變成負擔，又要其他人去救你

要pin
明明香港人有防疫意識係好

啱，其實前線示威者都應該係要咁諗。

仆街食屎膠層

走啦，唔使番工

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

咁出街唔使戴口罩啦
又唔係喺醫院
係咪咁講呀

我覺得某程度上都唔係太關使命感事
咁當然唔排除真係有人咁有使命感
不過我相信有部份似係怕罷工 無左份工 無埋個醫護資格 俾上司罵多啲
道理似叫其他香港人罷工咁

之前又捉國難忠醫，而家又推前線醫護去死，係咪想清算

罷工換命仔

呢d情況真係要講，護協又好，醫護陣線又好，民記又好
醫護出事香港人都會有事

貨倉識唔返
你唔識唔返
唔死你死邊個
on9

上頭唔派 我地可唔可以送啲n95比醫護用

有時d高層都係戇9架！

上黎講有撚用？罷工囉
你條命依家比人睇到咁撚低賤
出黎開記招先講野啦

推！
痴線

咁你咪繼續返工等死囉 仲嘈

係咪cls... on9到咁

今日冇口罩你又返
聽日叫你含撚你係咪都會返

頂
梗係派俾staff然後調Popo唔好俾無謂人入醫院啦

喺連登只係圍爐
要開記者會，罷工先幫到你

睇到急症室嘅護士連n95都唔比戴
醫生就個個戴
大細超
如果係夠貨個個都有得戴喇
急症室咁高危
都無當過護士係人
唔好同佢賣命喇
罷工！！！！！！！！

拉闊睇怪上帝政府無辜

罷工please
唔想你地咁樣有事

寧願俾d支那人偷曬口罩
都唔俾醫護人員保護自己

駁唔到
唔明點解仲要返

其實咁都肯做真係偉大
俾我無足夠防護我唔會做
要求足夠防護先做好合理者
但係你地班醫護都不了咁無所謂啦

根本就反蒙面法累事

講真 今時今日都唔識向管理層施壓
你諗你

Agree

又要投訴又要返

曲型香港人

然後到有醫護人員領野 甚至死亡 林鄭就第一時間衝出黎又話可惜又話感謝又西又盛 根本重複沙士歷史

聽聞仆街HA 好似口罩唔夠貨派
個別病房拎口罩要count 數

精神病院定瑪嘉烈

怒推

唔好上黎連登講 曬時間架
搵醫療工會 搵記者 開名開樣出黎講邊度缺D乜
邊間醫院部門主管唔肯派貨
情況有幾嚴峻

要搵前線開記招搶番個說話權番黎
冇人想聽班高官同高層9up

推
有無可能可以捐口罩比醫護

我真係求下你地罷工

係lor，係lor，真係慘呀，係連登屌完好準時反工啦

真
唔罷工都起碼開記招啦

咁更加唔理解
依家係客觀條件唔容許番工 講緊會死人 嚴重過職安健問題
應該大條道理唔做至係
而且講擔心將來既話 死左仲講咩將來？

真 探病d仆街一走就拎

Pish

推到罷工

Real

唔好講：我支持醫護罷工
試下講：我準備好同醫護一齊罷

啱聽

罷工啦好嘛

推
仆街政府仆街死

捐唔係問題
但明明依個係政府責任

推爆佢全世界人知

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

陳笑屎

屌你

無資源唔好返
唔好無謂犧牲

連登班唔知係唔係真嘅醫護仲講緊使命感

食飯都要換罩啦。。一日起碼2-3個

豬

罷工呀

啱， 冇口罩仲做咩

幫手推

比人炒起哂價

緊係缺啦

幫手推下行動PO啦

肯罷工未

擺工啦

係囉 可唔可以槍口一致罵政府
見到啲人係咁罵醫護唔罷工 好灰
而架醫護已經夠驚同擔心 仲要比你哋罵咩抵死

我老闆都話無限量供應㗎，任人攞

比喻正確

CLS

連登仔係咁仆街架啦
柒撚咗做condom
咪割都割唔切囉

一日唔罷工 你地都唔會拎到主權 有咩聲音政府都當聽唔到 話之你死。

屌你呢d咁離譜既野要推上報

呢個真係比喻得幾好

屌 咁撚多廢老支那豬 你夠膽放係到比人自取
擺個老鼠夾看門口啦好嗎

一日唔封關 一日班支那入曬黎就自爆

辭工啦。 你中左招個政府係唔會俾錢幫你。

屌你仆街政府

我地精神科既病人十個有八個係大陸……
黎到拿紙上公屋
領綜援

究竟點解今時今日HA咁垃圾？有冇人可以解答到我

現場環境唔安全啊 罷工啦

恥笑陳正仆街

推上報

罷工plZ

開記招罷工啦！

難聽D講
唔罷工就你死你事
累埋全部香港人

請佢食屎好啲

醫護加油呀

(想請問吓以前葵涌醫院係精神科專科, 依家仲要收有肺炎病徵既病人? )

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

重返工嚟做乜撚呀罷工喇

Agger

屌那星

醫護都係人 唔夠用 不如攞反擺門口個啲黎用 命仔緊要過上頭啲rules

即係助攻醫護罷工姐，成全佢

痴筋 去左放假都講得出

新加坡廉航酷航（Scoot）一架編號TR188客機，周五晚10時左右，由新加坡抵達杭州蕭山國際機場，機上335名乘客中，有過百名武漢乘客，其中兩人發燒，機上全部乘客要接受隔離或醫學觀察。對於網絡傳言指新加坡以該班客機「遣返」武漢客，酷航否認，稱該批武漢人是選擇改飛中國大陸、澳門或香港的乘客

藍絲拎既

早一兩個星期已經聽講過 某醫院口罩要鎖入經理房 話啲口罩好快冇曬 意指同事偷口罩用

Dllm 一更都用三四個啦 一個ward咁撚多個同事
又學生又姐姐 返完一更都冇咗一盒啦

咁都仲做 唔肯罷工 其他人真係幫你地唔到

家陣高層間接比哂藉口醫護罷工 唔唔係咁都睇唔出高層既苦心呀嘛

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

比大陸人黎醫院睇醫生，係咁架啦

醫護人員嘅責任係盡自己能力救得一個得一個

而唔係連自己安危都唔顧就走去做英雄，盞增加同行工作負擔

醫院點可以冇口罩！！！！

agger
連登講有撚用

垃圾HA

仆街正苦
幾時封關呀

佢地點會睇普通市民人命丫
樓主小心 😢😢

pk林奠返黎封貨出倉啦
唔係要你件垃圾有乜用

屌黎做乜
只要罷工就無問題

咁你又做？你明知政府係拎你條命出黎搏架wo 得罪講句 翻得工就唔好怨 條路自己簡

重番工？

佢有99%責任
但你咁都返，你死柒咗
佢千尻所指，指指指
。
廿年後玩iphone30既人
係佢，唔係你。你落咗去繼續鬧啦

有垃圾同事偷添啦

屌到港共班 hihi 反皮

罷工啦屌 上連登鳩嗡不如罷工 全香港人都支持你地罷工

先唔講使命感
醫護唔齊裝自己感染傳俾其他病人
咁你係想救人，定害人？

咁灰上湖北啦嗰度槍口一致
解放軍支槍喎

係呢到講 連登仔都幫唔到你地
最多講句 「醫護好慘啊！」

唔罷工
肯定到你地出事

仆街黎
推

一定要保護好自己呀 政府靠唔住

推 dllm

比HA開

推完都無用 唔罷工都一樣

肯罷工未？ 係到講有咩用 政府都唔當你地係人 你地唔做返啲嘢保護自己 冇人再可以保護到你地

老老實實
一日唔罷工
呢D不合理既野全部攞黎
然後上黎話抽生死簽呀無口罩呀好慘呀
醫護, 自己諗

一件到唔對路即刻sick leave la

無資源 無裝備就走啦
問題唔係你哋到
唔好送死

防止感染組 講乜就要聽？

你唔識自己收埋幾盒自己醫護用？

都無數嘅，你唔保護自己係你問題

防止感染組放出去，你咪去攞返入嚟囉
D仆街偷口罩成盒攞夠無後果啦

痴線 香港醫護條命唔係命？

係真
口罩都限住醫護用cls
應真快D罷工叫班高層自己落場返埋你個份算啦

所以真係要 罷工

高層自己都係醫生，叫佢落黎前線一齊受

咁就快d罷工，
你要自救先可以再救人

Agger快啲開記者會

罷工未？

病人都唔驚唔戴口罩使鬼派比佢哋咩

仲R口罩，政府啋你呀，擺工啦

好似送左去澳門先

罷工未

齋講有幾不滿冇用，拎啲決心出嚟罷工啦
否則受苦嘅係前線

我去專科門診
都見口罩派訪客

請罷工

唔係想分化
有朋友個屋企人做醫護高層話自己唔洗買口罩
因為屋企人會喺醫院拎返嚟
重點係佢屋企人係藍絲
所以唔夠口罩唔止係政府儲備唔夠，亦係因為有人自私

罷工啦，你點做都係幫班死支那，就算你因爲佢地死鬼左都唔會感激你

用飲管飲水呀！

起碼開記者會比記者知道問題

解決方法係...探訪者無口罩唔畀入醫院，一定要自備

收成波都要

有時心諗政府咁撚仆街
不如真攬炒等佢爆發
口罩唔戴 由佢爆 最多咪死

再唔罷工一定死

公司咁閪緊要要一齊罷工！
當醫護係condom

你有出糧架

dllm罷啦真係 ，搵命博咩

全港一齊罷工啦 再唔做一齊死

喺鏡頭前做較好

豬呀
咪打錯字

尤其佢呢啲精神科
無病無痛又話入去住幾個月
拎綜援仲唔使畀院費
(但份綜援照出)
實有濫用嘅情況

何況門口盒口罩
當然拎得嘅就盡拎

沙士嗰陣有無惹到過去吖咁

啲人唔知以為樓主
都係醫護 都係內科
其實佢只係精神科

唔罷工既港豬醫護
死左都係抵撚死

Cls

屌你老母,香港邊到仲有口罩賣呀

依個post d人叫緊去醫院買

班病人幾個月 甚至幾年
無撚出過街
世外淨土咁
邊撚度嚟武漢沙士？

香港都有黑心舖賣

屌啦！ 實係班支那人偷哂成盒口罩！

醫院d醫生護士自己都拎幾盒返屋企比人，

幫推

屌你老母
無人唔識爆門
無後備鎖匙？

叫條仆街上前線醫人

推
仆街政府

咁點解唔罷工?

送佢去武漢啦屌
醫院外面火魔 唔俾中國人入去醫

lm

哈哈，我已經迫不及待等緊第一個醫護感染支那肺炎而死了

抗疫英雄

冇口罩點開工?罷工未?

醫院唔係去撳機買口罩咩，我去醫院探病都係撳機買，原來有得免費拎架

屌

贊成

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

通常有一盒起大堂，一盒起各層部門外比來訪者用...但呢個時候比人拎晒真係太無人性

醫護罷工啦好嗎

12樓先有人發現

推，痴撚線！！

咁都唔罷工

點解要俾訪客？其實只要講明冇口罩唔入得ward咪得

You are well paid for it

大家會唔會陪醫一齊罷工

PK政府

連住

係咪on9

咁佢咪唔戴囉，屌你

咁咪初五先返工
完美解決所有問題

口罩應該放係有staff睇住嘅地方, 唔係會被人一次過拎走

致前線醫護：救人必先自救

醫護先罷工再講數！

封關口
成立獨立調查委員會追究警方濫權謀殺強姦輪姦
撤回暴動定性
釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪
全面落實特首、立法會，雙真普選
獨立調查所有屍體發現案

up

大家可唔可以唔好派口罩

無人屌 連登變左了

I

工業行動

唔罷工就係咁

感謝各位推post！
曾經我地嘗試各種方式爭取都被拒絕，經過各位宣揚之後我地下午收到管事部既消息，如果病房口罩唔夠，當日可以去取十盒口罩。
醫護係前線對抗病疫，唔容許背後有小人捅刀！多謝大家支持！！

有人偷哂嚟賣

屌你老母
仆街政府
支持醫護人員罷工

送佢上高鐵直去武漢

同支那啲高層一鳩樣

唔番工咪無糧出

罷啦

推！

屌你老母醫護罷工啦！

葵涌醫院...精神病醫院... 唔係acute係咁嫁啦
有都去晒瑪嘉烈

痴撚線公司

而家80% case都係武漢肺炎懷疑患者呀
睇唔撚到事實？
DLLM呀 再唔封關，香港人死之餘，醫護都死埋

辛苦前線醫護

上頭根本無當過你地前線係人
你不幸感染就你死你事
罷工係唯一出路呀手足

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

自求多福

罷工唯一出路

貨倉率先罷工

醫護真係好慘
罷工啦
政府on9要你地埋單 全香港人埋單

口罩咁基本既野都無仲返工
平時round片是咪手套都唔戴
大好機會砌d icn都唔上

支那化

有實力鍊住政府春袋，就係行出醫院罷工，拒絕醫支那人，完！

呢句一要pin

咪係囉 我哋都冇辦法 個個講到明撐你哋 身邊啲醫護朋友仲可以無動於衷咁 不如諗下自己係因為怕事而唔肯罷工 定係真係咁鍾意救人

平時啲廢老連廁紙都偷
求其擺10個口罩出去就算啦，成盒full 咁擺唔偷就奇